絲打入俾你揀會揀富二代定係識投資嘅男人

富二代手揸名幾幢物業但係亂洗錢
識投資嘅本身有好嘅理財觀念同投資原則

識投資不如識投胎

笑撚左
唔洗簡一定係富2代
你食飯會唔會食原材料呀

港女愛食魚生

富二代fing曬d錢問老竇拎

識投資無問題
最緊要口袋有錢

只嫁GME巴

魚生都係切好先食，有邊個會揀條魚

壽司有三文魚🍣

投機not for money 人格高尚

比喻得好抵死

呢2個given choice

如果好有錢 其實點先叫亂洗錢

咩低能問題

洗錢買名牌手袋溝女算唔算亂洗錢

咁洗得起有咩亂唔亂先 唔洗都無用啦

你不如問啲女人會揀買到樓嘅男人定係識起樓嘅男人啦

仲富二代
呢個時勢緊係紅二代

識投資：一萬變十萬
富二代：十億玩到得一億

仲未計中間嘅time cost
投資嘅係用時間睇住個市
有錢仔係用時間嚟吃喝玩樂
到最後都係企係唔同高度

投資可以學，投胎點學？

梗係揀富二代
普通人投資一世都唔夠富二代身家嘅一半

識投資揀二世祖

真係有錢，正常咁洗真係好難洗得快過錢生錢既速度，所以冇咩亂唔亂洗
一日一架法拉利咪亂洗

投資，佢可以教埋我

本多終勝

唔使揀一定富二代 投資都有輸嘅可能 富二代sure win

問呢個問題果個直頭岸鳩，完全無可比性

好正

講到真係有得揀咁

睇下兩個差幾多錢 20億同2億
如果係 後者比較好
性格後者好 二代一定未捱過
識投資既會有耐性好多

識投資投資完都係得十萬
富二代蝕完都仲有一億

識富二代再叫佢比錢啲勁人學投資

投資可能仲難過投胎

同埋投資有風險，輸左點算

現實係有錢仔搵識投資嘅幫佢投資
自己就得閒finf錢屌女

首先揀富二代，然後離婚攞佢一半身家，
之後再識返個識投資嘅男人，掂

投資叻對起比肯洗錢既有錢仔有撚用咩
識投資一定呢樣唔洗果樣唔洗 慳得就慳
除時車都冇架
富二代仲要肯洗錢同你出去飲飲食食虛榮生活
你係女既話仲洗揀？

識投資嘅專一有型細心風趣幽默靚仔富二代

白痴問題

咁不如直接同老豆

會投資既男人就唔會簡你喇

我就唔會揀富二代囉 基本上兩個都會有錢，係差在你會唔會同佢經歷佢未有錢一齊成長嘅過程，同埋係食人哋成果vs自己白手起家

想知依啲投票post有幾多係巴打

魚生都算處理過丫
原材料應該係成條啪入口

當你有1億 一年洗1000萬 冇收入 咪亂洗錢

識投資

下面個項有機會極吝嗇

1. 識投資都係為咗自己或者下一代嘅生活可以好似富二代咁

2. 識投資代表唔會洗錢喺條女身上

富二代二世祖

林作 鍾培生 成三十幾歲人啲言談好on9
可能我先入為主覺得富二代比例上冇咁成熟

平常人食開飯 樓主鍾意食谷？

上年有好多個同我講自己識投資既大師

依家全部係哭喪區屌緊老母

識投資

投資係咁容易人人都唔洗做野啦
成日話財務自由...其實一年靠投資搵到你一個月糧已經好難
就算當你好叻，資產升5倍，100萬變500萬好未？
二世祖求其都幾個物業，加起黎都5000萬你

現實係有錢佬亂投資都回本
總不乏聰明人協助

富2代可以俾$識投資嘅人幫佢投資

識投資既男人會揀港女？

後生富二代，洗到破產之後。
收心養性，搵識投資男人埋單。

得一萬真係苛刻咗啲喎，起碼都50萬開波喇啊嘛

幾識投資都好, 個本無返咁上下大都無可能跑贏二世祖
仲未計投資既風險

港女好貪心
更係搵個識搵錢又型又大方又體貼既富二代

揀?
呢d絲打邊豆搵

識投資都係想發達咁不如直接要個發左達既

我會揀二喎，財務自由就夠啦，識投資一定charm d

笑到比人望住

小朋友才會選擇

多得你依d臭港女令到世界無日安寧。

識投資嘅富二代

兩個都唔差
睇邊個對自己好啲

終賠生呢

完全鳩頭棒喝

What?靠投資白手興家？十個有九個最尾輸突，賭仔只係三更窮五更富。

褲你老母二袋

皺皮腸

富二代

你估富二代無爭產風險？

本身識投資既男人就唔會簡絲絲本身就係20年既輪,純粹等食時間值
識投資既一定係簡返巴

C打好波

而家一夫一妻頂盡咪3,4個人分
你當以前幾個妻妾十幾個人爭咩

地產商可以

揀富二代老豆
第時直接分埋佢老豆身家

學投資未又係為左變富人

識投資都係幫富二代打工投資
富二代唔使識投資
識使錢就得

呢度有d巴打唔係為賺錢

賠身賠心

投胎都有機會投左去埃塞俄比亞

啱 見過幾個好叻嘅都係幫有錢人打工
本身有錢先係人生贏家
有錢就自然知錢滾錢其實唔難

識投資就唔會簡你所以富二代

agree

樓主本身想暗示自己識投資
順勢踩低啲富二代

點知比三樓秒左

你幾時見過女人會揀嫁比國王而唔去嫁王子？